香港差唔多係全亞洲最撚封閉既國家

呢排上左熱門個化妝post同個fashion post有感而發
乜撚野新文化都接受唔到
淨係識一味拒絕歧視
越黎越少創新文化流入香港
多得呢班人唔少
正皮：不能同意更多
負皮：收皮啦

同意

新奇少少都就被當怪人

乜野封閉？
點封閉？

負皮既人可唔可以出黎解釋下

香港不嬲思想封閉
某情度大陸人除左政治方面
其他可能仲開放過香港

好想知香港變革者幾時入嚟

對新文化好唔接受

香港人最興踩香港

成撚日外國點點點 日本點點點

以前香港人真係好團結 好有人情味 宜家

負皮入黎講下野啦 理性討論下咯

香港人根本戇撚柒鳩，乜撚野都接受唔撚到
只要同自己唔一樣，同一般大眾唔一樣就搏命排斥你歧視你
成日呃光環戴，有乜野新概念或者新思想，比佢地前衛嘅野開始有noise嘅時候，個個當係熱潮咁玩，把口又話自己好開放，自我感覺良好聲稱會接納乜物，fb作篇文、ig打吓卡，呃咗同理心光環之後就乜鳩都唔撚理，繼續排斥同歧視

北韓

exact7ly

負皮既人 講仲左你呀？？？？

唔覺鬼佬㗎仔支那仔嗰啲開放著法有幾好
好撚核突

永遠接受唔到新文化就係香港既文化
唔撚理咩都好 屌左先就咁

唔想接受d垃圾就封閉

乜撚嘢新文化吖
唔鐘意啲人著到個傻閪咁就吹到唔接受新文化